<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>el 1,2,3 de git</title>
      <link>https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>En este caso veremos conoceremos los commandos basicos para empezar a usar git desde la consola, todos los comandos seran para la terminal de linux.
Basicamente son 4 comandos en los que nos enfocaremos en este post: init, add, commit y log Para inicializar un Proyecto con git, crearemos una carpeta y nos cambiaremos a ella
 mkdir project1 cd project1
 ahora ejecutaremos el commando init
 project1&amp;gt; git init</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola Explorers! Les contare lo que he aprendido en las Misiones de LaunchX:
En mi caso personal entre a este curso porque estaba mas interesado en aprender VUE aunque hace a침os ya habia usado vue, de manera muy basica, creo que con lo que vi aqui, aunque tambien fue muy superficial, me siento con mas confianza de explorar el mundo de VUE.
Sin embargo ahora que vi el temario de backend, me ha gustado mas lo que vamos a ver en esta segunda parte, y mas por que se ve que el MC Carlo domina el tema, y parece tener muy buenas habilidades pedagogicas</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!
Para mi la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente:
 Respeto Honestidad Disciplina Profesionalismo Colaboracion Pasion  Quiza me falten muchos mas, pero para mi estos son los mas inportantes :D</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://raulquintero13.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
